[哥斯拉?]支那怪獸電影「陸行鯊」預告

哥斯拉fd?

而家先來學ASYLUM玩B級怪物片